# edX translation file.
# Copyright (C) 2025 EdX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2025.
# 
# Translators:
# Brian Smith, 2024
# edx_transifex_bot <i18n-working-group+edx-transifex-bot@edx.org>, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 0.1a\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: openedx-translation@googlegroups.com\n"
"POT-Creation-Date: 2023-06-13 08:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-20 11:35+0000\n"
"Last-Translator: edx_transifex_bot <i18n-working-group+edx-transifex-bot@edx.org>, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: consent/admin/__init__.py:99
msgid ""
"Preview the data sharing consent page rendered in the context of a course "
"enrollment."
msgstr "预览在课程注册上下文中呈现的数据共享同意页面。"

#: consent/admin/__init__.py:110
msgid ""
"Preview the data sharing consent page rendered in the context of a program "
"enrollment."
msgstr "预览在计划注册上下文中呈现的数据共享同意页面。"

#: consent/admin/__init__.py:119 enterprise/admin/__init__.py:721
msgid "Preview (course)"
msgstr "预览（课程）"

#: consent/admin/__init__.py:120 enterprise/admin/__init__.py:734
msgid "Preview (program)"
msgstr "预览（节目）"

#: consent/models.py:213
msgid "Name of the user whose consent state is stored."
msgstr "存储其同意状态的用户的名称。"

#: consent/models.py:215
msgid "Whether consent is granted."
msgstr "是否获得同意。"

#: consent/models.py:243
msgid "Data Sharing Consent Record"
msgstr "数据共享同意记录"

#: consent/models.py:244
msgid "Data Sharing Consent Records"
msgstr "数据共享同意记录"

#: consent/models.py:252
msgid "Course key for which data sharing consent is granted."
msgstr "已授予数据共享同意的课程密钥。"

#: consent/models.py:266
msgid "Data sharing consent text overrides"
msgstr "数据共享同意文本覆盖"

#: consent/models.py:269
msgid ""
"Fill in a text for first paragraph of page. The following variables may be "
"available:<br /><ul><li>enterprise_customer_name: A name of enterprise "
"customer.</li><li>platform_name: Name of platform.</li><li>item: A string "
"which is \"course\" or \"program\" depending on the type of "
"consent.</li><li>course_title: Title of course. Available when type of "
"consent is course.</li><li>course_start_date: Course start date. Available "
"when type of consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"填写页面第一段的文本。以下变量可能可用：<br /><ul><li> "
"enterprise_customer_name：企业客户的名称。</li><li> platform_name：平台名称。</li><li> "
"item：一个字符串，根据同意类型，可以是“course”或“program”。</li><li> "
"course_title：课程标题。当同意类型为当然时可用。</li><li> "
"course_start_date：课程开始日期。当同意类型为当然时可用。</li></ul>"

#: consent/models.py:279
msgid ""
"Fill in a text for policy paragraph at the bottom of page. The following "
"variables may be available:<br /><ul><li>enterprise_customer_name: A name of"
" enterprise customer.</li><li>platform_name: Name of platform.</li><li>item:"
" A string which is \"course\" or \"program\" depending on the type of "
"consent.</li><li>course_title: Title of course. Available when type of "
"consent is course.</li><li>course_start_date: Course start date. Available "
"when type of consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"在页面底部填写政策段落的文本。以下变量可能可用：<br /><ul><li> "
"enterprise_customer_name：企业客户的名称。</li><li> platform_name：平台名称。</li><li> "
"item：一个字符串，根据同意类型，可以是“course”或“program”。</li><li> "
"course_title：课程标题。当同意类型为当然时可用。</li><li> "
"course_start_date：课程开始日期。当同意类型为当然时可用。</li></ul>"

#: consent/models.py:289
msgid ""
"Fill in a text for left sidebar paragraph. The following variables may be "
"available:<br /><ul><li>enterprise_customer_name: A name of enterprise "
"customer.</li><li>platform_name: Name of platform.</li><li>item: A string "
"which is \"course\" or \"program\" depending on the type of "
"consent.</li><li>course_title: Title of course. Available when type of "
"consent is course.</li><li>course_start_date: Course start date. Available "
"when type of consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"填写左侧栏段落的文本。以下变量可能可用：<br /><ul><li> "
"enterprise_customer_name：企业客户的名称。</li><li> platform_name：平台名称。</li><li> "
"item：一个字符串，根据同意类型，可以是“course”或“program”。</li><li> "
"course_title：课程标题。当同意类型为当然时可用。</li><li> "
"course_start_date：课程开始日期。当同意类型为当然时可用。</li></ul>"

#: consent/models.py:299
msgid ""
"Fill in a text for dialog which appears when user decline to provide "
"consent. The following variables may be available:<br "
"/><ul><li>enterprise_customer_name: A name of enterprise "
"customer.</li><li>item: A string which is \"course\" or \"program\" "
"depending on the type of consent.</li><li>course_title: Title of course. "
"Available when type of consent is course.</li><li>course_start_date: Course "
"start date. Available when type of consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"填写当用户拒绝同意时出现的对话框文本。以下变量可能可用：<br /><ul><li> "
"enterprise_customer_name：企业客户的名称。</li><li> "
"item：一个字符串，根据同意类型，可以是“course”或“program”。</li><li> "
"course_title：课程标题。当同意类型为当然时可用。</li><li> "
"course_start_date：课程开始日期。当同意类型为当然时可用。</li></ul>"

#: consent/models.py:309
msgid ""
"Fill in a text for title of the notification which appears on dashboard when"
" user decline to provide consent. The following variables may be "
"available:<br /><ul><li>enterprise_customer_name: A name of enterprise "
"customer.</li><li>course_title: Title of course. Available when type of "
"consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"填写当用户拒绝同意时出现在仪表板上的通知标题文本。以下变量可能可用：<br /><ul><li> "
"enterprise_customer_name：企业客户的名称。</li><li> "
"course_title：课程标题。当同意类型为当然时可用。</li></ul>"

#: consent/models.py:318
msgid ""
"Fill in a text for message of the notification which appears on dashboard "
"when user decline to provide consent. The following variables may be "
"available:<br /><ul><li>enterprise_customer_name: A name of enterprise "
"customer.</li><li>course_title: Title of course. Available when type of "
"consent is course.</li></ul>"
msgstr ""
"填写当用户拒绝提供同意时仪表板上显示的通知消息的文本。以下变量可能可用：<br /><ul><li> "
"enterprise_customer_name：企业客户的名称。</li><li> "
"course_title：课程标题。当同意类型为当然时可用。</li></ul>"

#: consent/models.py:329
msgid "Title of page"
msgstr "页面标题"

#: consent/models.py:344
msgid "Text next to agreement check mark"
msgstr "协议复选标记旁边的文本"

#: consent/models.py:348
msgid "Text of agree button"
msgstr "同意按钮的文本"

#: consent/models.py:352
msgid "Text of decline link"
msgstr "拒绝链接的文本"

#: consent/models.py:358
msgid "Text of policy drop down"
msgstr "政策文本下拉"

#: consent/models.py:367
msgid ""
"Heading text of dialog box which appears when user decline to provide "
"consent"
msgstr "当用户拒绝提供同意时出现的对话框的标题文本"

#: consent/models.py:374
msgid "Text of decline button on confirmation dialog box"
msgstr "确认对话框中拒绝按钮的文本"

#: consent/models.py:378
msgid "Text of abort decline link on confirmation dialog box"
msgstr "确认对话框中中止拒绝链接的文本"

#: consent/models.py:393
msgid "Specifies whether data sharing consent page is published."
msgstr "指定是否发布数据共享同意页面。"

#: integrated_channels/canvas/models.py:112
msgid ""
"Account number to use during api calls. Called account_id in canvas.  "
"Required to create courses etc."
msgstr "api 调用期间使用的帐号。在canvas中调用account_id。创建课程等所需。"

#: integrated_channels/canvas/models.py:121
msgid ""
"The base URL used for API requests to Canvas, i.e. https://instructure.com."
msgstr "用于向 Canvas 发出 API 请求的基本 URL，即 https://instruction.com。"

#: integrated_channels/canvas/models.py:128
msgid ""
"The refresh token provided by Canvas along with the access token request, "
"used to re-request the access tokens over multiple client sessions."
msgstr "Canvas 与访问令牌请求一起提供的刷新令牌，用于通过多个客户端会话重新请求访问令牌。"

#: integrated_channels/canvas/models.py:135
#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:155
#: integrated_channels/moodle/models.py:163
#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:198
msgid ""
"The maximum number of data items to transmit to the integrated channel with "
"each request."
msgstr "每个请求传输到集成通道的最大数据项数。"

#: integrated_channels/canvas/models.py:247
msgid "The amount of points that the learner scored on the subsection."
msgstr "学习者在该小节中获得的分数。"

#: integrated_channels/canvas/models.py:253
msgid ""
"The total amount of points that the learner could score on the subsection."
msgstr "学习者在该小节中可以获得的总分。"

#: integrated_channels/canvas/models.py:326
msgid ""
"Represents the canvas representation of a timestamp: yyyy-mm-dd, which is "
"always 10 characters. Can be left unset for audit transmissions."
msgstr "表示时间戳的画布表示形式：yyyy-mm-dd，始终为 10 个字符。可以保留未设置以进行审核传输。"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:39
msgid "The API path for making completion POST requests to Cornerstone."
msgstr "用于向 Cornerstone 发出完成 POST 请求的 API 路径。"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:46
msgid ""
"The API path for making OAuth-related POST requests to Cornerstone. This "
"will be used to gain the OAuth access token which is required for other API "
"calls."
msgstr ""
"用于向 Cornerstone 发出 OAuth 相关 POST 请求的 API 路径。这将用于获取其他 API 调用所需的 OAuth 访问令牌。"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:55
msgid "Basic auth username for sending user completion status to cornerstone."
msgstr "用于将用户完成状态发送到基石的基本身份验证用户名。"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:61
msgid "Basic auth password for sending user completion status to cornerstone."
msgstr "用于将用户完成状态发送到基石的基本身份验证密码。"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:66
msgid "Key/value mapping cornerstone subjects to edX subjects list"
msgstr "将基石主题映射到 edX 主题列表的键/值"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:71
msgid "List of IETF language tags supported by cornerstone"
msgstr "基石支持的 IETF 语言标签列表"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:100
msgid ""
"The base URL used for API requests to Cornerstone, i.e. "
"https://portalName.csod.com"
msgstr "用于向 Cornerstone 发出 API 请求的基本 URL，即 https://portalName.csod.com"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:108
msgid ""
"The most current session token provided for authorization to make API calls "
"to the customer's instance"
msgstr "提供的最新会话令牌用于授权对客户实例进行 API 调用"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:116
msgid "Date time when session token was last provided"
msgstr "上次提供会话令牌的日期时间"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:124
msgid "If checked, subjects will not be sent to Cornerstone"
msgstr "如果选中，受试者将不会被发送到基石"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:306
msgid "This is the edX course key that is used as a unique identifier."
msgstr "这是用作唯一标识符的 edX 课程密钥。"

#: integrated_channels/cornerstone/models.py:313
msgid "This is the course key that is being sent to our partners."
msgstr "这是发送给我们合作伙伴的课程密钥。"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/__init__.py:67
msgid ""
"Transmit data for only this EnterpriseCustomer. Omit this option to transmit"
" to all EnterpriseCustomers with active integrated channels."
msgstr "仅传输此 EnterpriseCustomer 的数据。忽略此选项可传输至具有活动集成渠道的所有企业客户。"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/__init__.py:75
msgid ""
"Transmit data to this IntegrateChannel. Omit this option to transmit to all "
"configured, active integrated channels."
msgstr "将数据传输到此 IntegrateChannel。忽略此选项可传输到所有已配置的活动集成通道。"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/__init__.py:123
#, python-brace-format
msgid "Enterprise customer {uuid} not found, or not active"
msgstr "未找到企业客户{uuid}或未激活"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/__init__.py:147
#, python-brace-format
msgid "Invalid integrated channel: {channel}"
msgstr "无效的集成通道： {channel}"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/backfill_missing_csod_foreign_keys.py:24
msgid ""
"\n"
"    Backfill missing audit record foreign keys for Cornerstone.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"回填基石缺失的审计记录外键。\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/backfill_missing_foreign_keys.py:67
msgid ""
"\n"
"    Backfill missing audit record foreign keys.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"回填缺失的审计记录外键。\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/cleanup_duplicate_assignment_records.py:25
msgid ""
"\n"
"    Verify and remove any duplicated assignments transmitted to the IntegratedChannel(s) configured for the given\n"
"     EnterpriseCustomer.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"验证并删除传输到为给定配置的 IntegratedChannel 的任何重复分配\n"
"企业客户。\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/cleanup_duplicate_assignment_records.py:39
#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_learner_data.py:37
#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_subsection_learner_data.py:37
msgid "Username of a user authorized to fetch grades from the LMS API."
msgstr "有权从 LMS API 获取成绩的用户的用户名。"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/cleanup_duplicate_assignment_records.py:56
#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_learner_data.py:51
#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_subsection_learner_data.py:52
#: enterprise/management/commands/migrate_enterprise_catalogs.py:46
#, python-brace-format
msgid "A user with the username {username} was not found."
msgstr "未找到用户名为{username}的用户。"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/remove_duplicate_learner_transmission_audit_records.py:21
#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_learner_data.py:23
msgid ""
"\n"
"    Transmit Enterprise learner course completion data for the given EnterpriseCustomer.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"传输给定 EnterpriseCustomer 的 Enterprise 学习者课程完成数据。\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/remove_stale_integrated_channel_api_logs.py:22
msgid ""
"\n"
"    This management command deletes records from the IntegratedChannelAPIRequestLogs model that are older than one month\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"此管理命令从 IntegratedChannelAPIRequestLogs 模型中删除超过 1 个月的记录\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/reset_sapsf_learner_transmissions.py:19
msgid ""
"\n"
"    Reset SAPSF learner transmissions for the given EnterpriseCustomer and Channel between two dates.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"重置两个日期之间给定 EnterpriseCustomer 和 Channel 的 SAPSF 学习者传输。\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/reset_sapsf_learner_transmissions.py:31
msgid "Start date and time in YYYY-MM-DDTHH:MM:SSZ format."
msgstr "开始日期和时间，格式为 YYYY-MM-DDTHH:MM:SSZ。"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/reset_sapsf_learner_transmissions.py:38
msgid "End date and time in YYYY-MM-DDTHH:MM:SSZ format."
msgstr "结束日期和时间，格式为 YYYY-MM-DDTHH:MM:SSZ。"

#: integrated_channels/integrated_channel/management/commands/transmit_subsection_learner_data.py:23
msgid ""
"\n"
"    Transmit Enterprise learner assessment level reporting data for the given EnterpriseCustomer.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"传输给定企业客户的企业学习者评估级别报告数据。\n"
"    "

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:115
msgid "A configuration nickname."
msgstr "配置昵称。"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:122
#: integrated_channels/xapi/models.py:30
msgid "Enterprise Customer associated with the configuration."
msgstr "与配置关联的企业客户。"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:130
msgid "If provided, will be used as IDP slug to locate remote id for learners"
msgstr "如果提供，将用作 IDP slug 来为学习者定位远程 ID"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:136
#: integrated_channels/xapi/models.py:40
msgid "Is this configuration active?"
msgstr "该配置是否有效？"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:143
msgid "Is this configuration in dry-run mode? (experimental)"
msgstr "此配置是否处于空运行模式？ （实验性）"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:150
msgid "Displays course price"
msgstr "显示课程价格"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:162
msgid ""
"Enterprise channel worker username to get JWT tokens for authenticating LMS "
"APIs."
msgstr "企业渠道工作人员用户名，用于获取用于验证 LMS API 的 JWT 令牌。"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:168
msgid ""
"A comma-separated list of catalog UUIDs to transmit. If blank, all customer "
"catalogs will be transmitted. If there are overlapping courses in the "
"customer catalogs, the overlapping course metadata will be selected from the"
" newest catalog."
msgstr "要传输的目录 UUID 的逗号分隔列表。如果为空，则将传输所有客户目录。如果客户目录中存在重叠课程，则将从最新目录中选择重叠课程元数据。"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:176
msgid ""
"When set to True, the configured customer will no longer receive learner "
"data transmissions, both scheduled and signal based"
msgstr "设置为 True 时，已配置的客户将不再接收学习者数据传输（包括计划的数据传输和基于信号的数据传输）"

#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:537
#: integrated_channels/integrated_channel/models.py:713
msgid "Data pertaining to the transmissions API request response."
msgstr "与传输 API 请求响应相关的数据。"

#: integrated_channels/moodle/admin/__init__.py:31
msgid "Cannot set both a Username/Password and Token"
msgstr "无法同时设置用户名/密码和令牌"

#: integrated_channels/moodle/admin/__init__.py:33
msgid "Must set both a Username and Password, not just one"
msgstr "必须同时设置用户名和密码，不能只设置一个"

#: integrated_channels/moodle/models.py:38
msgid "The base URL used for API requests to Moodle"
msgstr "用于向 Moodle 发出 API 请求的基本 URL"

#: integrated_channels/moodle/models.py:46
msgid "The short name for the Moodle webservice."
msgstr "Moodle Web 服务的简称。"

#: integrated_channels/moodle/models.py:55
msgid "The category ID for what edX courses should be associated with."
msgstr "edX 课程应关联的类别 ID。"

#: integrated_channels/moodle/models.py:64
msgid ""
"The encrypted API user's username used to obtain new tokens. It will be "
"encrypted when stored in the database."
msgstr "用于获取新令牌的加密API用户的用户名。存储在数据库中时将被加密。"

#: integrated_channels/moodle/models.py:98
msgid ""
"The encrypted API user's password used to obtain new tokens. It will be "
"encrypted when stored in the database."
msgstr "用于获取新令牌的加密API用户密码。存储在数据库中时将被加密。"

#: integrated_channels/moodle/models.py:132
msgid ""
"The encrypted API user's token used to obtain new tokens. It will be "
"encrypted when stored in the database."
msgstr "加密后的API用户token，用于获取新token。存储在数据库中时将被加密。"

#: integrated_channels/moodle/models.py:169
msgid "The maximum grade points for the courses. Default: 100"
msgstr "课程的最高绩点。默认值：100"

#: integrated_channels/moodle/models.py:177
msgid "The name for the grade assigment created for the grade integration."
msgstr "为成绩集成创建的成绩分配的名称。"

#: integrated_channels/moodle/models.py:182
msgid ""
"When set to True, the configured customer will receive learner data "
"transmissions, for incomplete courses as well"
msgstr "设置为 True 时，配置的客户将收到学习者数据传输，以及未完成的课程"

#: integrated_channels/sap_success_factors/exporters/content_metadata.py:223
#: integrated_channels/sap_success_factors/exporters/content_metadata.py:298
#: enterprise/views.py:1604
msgid "Starts"
msgstr "开始"

#: integrated_channels/sap_success_factors/exporters/content_metadata.py:228
msgid "Enrollment Closed"
msgstr "报名已截止"

#: integrated_channels/sap_success_factors/exporters/content_metadata.py:307
msgid "Ends"
msgstr "结束"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:117
msgid "Base URL of success factors API."
msgstr "成功因素 API 的基本 URL。"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:124
msgid "Success factors company identifier."
msgstr "成功因素公司标识符。"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:131
msgid "Success factors user identifier."
msgstr "成功因素用户标识符。"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:173
msgid "Type of SAP User (admin or user)."
msgstr "SAP 用户的类型（管理员或用户）。"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:179
msgid "A comma-separated list of additional locales."
msgstr "以逗号分隔的其他区域设置列表。"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:183
msgid "Transmit Total Hours"
msgstr "传输总小时数"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:184
msgid "Include totalHours in the transmitted completion data"
msgstr "在传输的完成数据中包含totalHours"

#: integrated_channels/sap_success_factors/models.py:189
msgid ""
"When set to True, the integration will use the generic edX service user "
"('sapsf_user_id') defined in the SAP Customer Configuration for course "
"completion."
msgstr "设置为 True 时，集成将使用 SAP 客户配置中定义的通用 edX 服务用户（“sapsf_user_id”）来完成课程。"

#: integrated_channels/xapi/models.py:33
msgid "Version of xAPI."
msgstr "xAPI 的版本。"

#: integrated_channels/xapi/models.py:34
msgid "URL of the LRS."
msgstr "LRS 的 URL。"

#: integrated_channels/xapi/models.py:35
msgid "Key of xAPI LRS."
msgstr "xAPI LRS 的密钥。"

#: integrated_channels/xapi/models.py:36
msgid "secret of xAPI LRS."
msgstr "xAPI LRS 的秘密。"

#: enterprise/admin/__init__.py:712
msgid ""
"Preview the HTML template rendered in the context of a course enrollment."
msgstr "预览在课程注册上下文中呈现的 HTML 模板。"

#: enterprise/admin/__init__.py:725
msgid ""
"Preview the HTML template rendered in the context of a program enrollment."
msgstr "预览在计划注册上下文中呈现的 HTML 模板。"

#: enterprise/admin/forms.py:52
msgid "To add a single learner, enter an email address or username."
msgstr "要添加单个学习者，请输入电子邮件地址或用户名。"

#: enterprise/admin/forms.py:56
msgid ""
"To add multiple learners, upload a .csv file that contains a column of email"
" addresses."
msgstr "要添加多个学习者，请上传包含一列电子邮件地址的 .csv 文件。"

#: enterprise/admin/forms.py:61
msgid ""
"The .csv file must have a column of email addresses, indicated by the "
"heading 'email' in the first row. Optionally, the .csv file may contain a "
"column of course run keys, indicated by the heading 'course_id' in the first"
" row, to enroll learners in multiple courses."
msgstr ""
".csv 文件必须有一列电子邮件地址，由第一行中的标题“电子邮件”指示。 （可选）.csv "
"文件可以包含一列课程运行密钥（由第一行中的标题“course_id”指示），以在多个课程中注册学习者。"

#: enterprise/admin/forms.py:68
msgid "Enroll these learners in this course"
msgstr "让这些学习者参加本课程"

#: enterprise/admin/forms.py:69
msgid "To enroll learners in a course, enter a course ID."
msgstr "要为学习者注册课程，请输入课程 ID。"

#: enterprise/admin/forms.py:72
msgid "Course enrollment track"
msgstr "课程报名轨迹"

#: enterprise/admin/forms.py:74 enterprise/api/v1/serializers.py:1629
msgid "Audit"
msgstr "旁听"

#: enterprise/admin/forms.py:75 enterprise/api/v1/serializers.py:1630
msgid "Verified"
msgstr "已认证"

#: enterprise/admin/forms.py:76 enterprise/api/v1/serializers.py:1631
msgid "Professional Education"
msgstr "专业教育"

#: enterprise/admin/forms.py:77 enterprise/api/v1/serializers.py:1632
msgid "Professional Education (no ID)"
msgstr "职业教育（无身份证）"

#: enterprise/admin/forms.py:78 enterprise/api/v1/serializers.py:1633
msgid "Credit"
msgstr "学分"

#: enterprise/admin/forms.py:79 enterprise/api/v1/serializers.py:1634
msgid "Honor"
msgstr "荣誉"

#: enterprise/admin/forms.py:80 enterprise/api/v1/serializers.py:1635
msgid "Unpaid Executive Education"
msgstr "无偿高管教育"

#: enterprise/admin/forms.py:83
msgid "Reason for manual enrollment"
msgstr "手动注册的原因"

#: enterprise/admin/forms.py:84
msgid "Salesforce Opportunity ID"
msgstr "Salesforce 机会 ID"

#: enterprise/admin/forms.py:86
msgid "Discount percentage for manual enrollment"
msgstr "手动注册的折扣百分比"

#: enterprise/admin/forms.py:87
msgid "Discount percentage should be from 0 to 100"
msgstr "折扣百分比应为 0 到 100"

#: enterprise/admin/forms.py:102
msgid "Notify learners of enrollment"
msgstr "通知学习者注册"

#: enterprise/admin/forms.py:104
msgid "Send email"
msgstr "发电子邮件"

#: enterprise/admin/forms.py:105
msgid "Do not notify"
msgstr "不通知"

#: enterprise/admin/forms.py:310
msgid "Email/Username"
msgstr "电子邮件/用户名"

#: enterprise/admin/forms.py:311
msgid "Enter an email address or username."
msgstr "输入电子邮件地址或用户名。"

#: enterprise/admin/forms.py:315
msgid "Course"
msgstr "课程"

#: enterprise/admin/forms.py:316
msgid "Enter the course run key."
msgstr "输入课程运行密钥。"

#: enterprise/admin/forms.py:436
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: enterprise/admin/forms.py:437
msgid "Hold Ctrl when clicking on button to open Preview in new tab"
msgstr "单击按钮时按住 Ctrl 键可在新选项卡中打开预览"

#: enterprise/admin/forms.py:500
msgid "Identity Provider"
msgstr "身份提供者"

#: enterprise/admin/forms.py:524
msgid ""
"The specified Identity Provider does not exist. For more information, "
"contact a system administrator."
msgstr "指定的身份提供商不存在。有关详细信息，请联系系统管理员。"

#: enterprise/admin/forms.py:535
#, python-brace-format
msgid ""
"The site for the selected identity provider ({identity_provider_site}) does "
"not match the site for this enterprise customer "
"({enterprise_customer_site}). To correct this problem, select a site that "
"has a domain of '{identity_provider_site}', or update the identity provider "
"to '{enterprise_customer_site}'."
msgstr ""
"所选身份提供商 ( {identity_provider_site} ) 的站点与此企业客户 ( {enterprise_customer_site} "
") 的站点不匹配。要解决此问题，请选择域为“ {identity_provider_site} ”的站点，或将身份提供程序更新为“ "
"{enterprise_customer_site} ”。"

#: enterprise/admin/forms.py:613
#, python-brace-format
msgid ""
"\"{data_type}\" data type is not supported for enterprise customer "
"\"{enterprise_customer.name}\". Please select a different data type."
msgstr "企业客户“{enterprise_customer.name}”不支持“{data_type}”数据类型。请选择不同的数据类型。"

#: enterprise/admin/forms.py:630
#, python-brace-format
msgid ""
"These catalogs for reporting do not match enterprisecustomer "
"{enterprise_customer}: {invalid_catalogs}"
msgstr ""
"这些用于报告的目录与 enterprisecustomer {enterprise_customer}不匹配： {invalid_catalogs}"

#: enterprise/admin/forms.py:654
msgid "Enter enterprise channel worker username."
msgstr "输入企业渠道工作人员用户名。"

#: enterprise/admin/forms.py:723
msgid ""
"User specified is not linked to an active Enterprise Customer. Select "
"`Applies to all contexts` or choose a different user."
msgstr "指定的用户未链接到活动的企业客户。选择“适用于所有上下文”或选择其他用户。"

#: enterprise/admin/forms.py:783
msgid ""
"Please select different date range. There is another notification scheduled "
"in this date range."
msgstr "请选择不同的日期范围。在此日期范围内还安排了另一项通知。"

#: enterprise/admin/views.py:238
msgid "Successfully requested the Data Sharing consent from learner."
msgstr "已成功请求学习者同意数据共享。"

#: enterprise/admin/views.py:478
#, python-brace-format
msgid "{count} new learner was added to {enterprise_customer_name}."
msgid_plural "{count} new learners were added to {enterprise_customer_name}."
msgstr[0] "{count}新学员已添加到{enterprise_customer_name}中。"

#: enterprise/admin/views.py:492
#, python-brace-format
msgid ""
"The following learners were already associated with this Enterprise "
"Customer: {list_of_emails}"
msgstr "以下学习者已与该企业客户关联： {list_of_emails}"

#: enterprise/admin/views.py:502
#, python-brace-format
msgid ""
"The following learners are already associated with another Enterprise "
"Customer. These learners were not added to {enterprise_customer_name}: "
"{list_of_emails}"
msgstr ""
"以下学习者已与另一个企业客户关联。这些学习器未添加到{enterprise_customer_name}中： {list_of_emails}"

#: enterprise/admin/views.py:514
#, python-brace-format
msgid ""
"The following duplicate email addresses were not added: {list_of_emails}"
msgstr "未添加以下重复的电子邮件地址： {list_of_emails}"

#: enterprise/admin/views.py:557
#, python-brace-format
msgid "Error at line {line}: {message}\n"
msgstr "{line}行错误： {message}\n"

#: enterprise/admin/views.py:632
#, python-brace-format
msgid "{enrolled_count} learner was enrolled in {enrolled_in}."
msgid_plural "{enrolled_count} learners were enrolled in {enrolled_in}."
msgstr[0] "{enrolled_count}名学习者已注册为{enrolled_in} 。"

#: enterprise/admin/views.py:657
#, python-brace-format
msgid ""
"The following learners could not be enrolled in {enrolled_in}: {user_list}"
msgstr "以下学习者无法注册{enrolled_in} ： {user_list}"

#: enterprise/admin/views.py:680
#, python-brace-format
msgid ""
"The following learners do not have an account on {platform_name}. They have "
"not been enrolled in {enrolled_in}. When these learners create an account, "
"they will be enrolled automatically: {pending_email_list}"
msgstr ""
"以下学习者在{platform_name}上没有帐户。他们尚未注册{enrolled_in} 。当这些学习者创建帐户时，他们将自动注册： "
"{pending_email_list}"

#: enterprise/admin/views.py:912
#, python-brace-format
msgid "Email {email} is not associated with Enterprise Customer {ec_name}"
msgstr "电子邮件{email}未与企业客户{ec_name}关联"

#: enterprise/admin/views.py:976
msgid ""
"Successfully written the \"Auth org id\" field for this enterprise customer."
msgstr "已成功写入该企业客户的“Auth org id”字段。"

#: enterprise/api/utils.py:97
#, python-brace-format
msgid ""
"{token_email} from {token_enterprise_name} has requested {token_number_codes} additional codes. Please reach out to them.\n"
"Additional Notes:\n"
"{token_notes}."
msgstr ""
"来自{token_enterprise_name}的{token_email}已请求{token_number_codes}附加代码。请与他们联系。\n"
"补充笔记：\n"
" {token_notes} 。"

#: enterprise/api/utils.py:104
#, python-brace-format
msgid ""
"{token_email} from {token_enterprise_name} has requested "
"{token_number_codes} additional codes. Please reach out to them."
msgstr ""
"来自{token_enterprise_name}的{token_email}已请求{token_number_codes}附加代码。请与他们联系。"

#: enterprise/api/utils.py:110
#, python-brace-format
msgid ""
"{token_email} from {token_enterprise_name} has requested additional codes. Please reach out to them.\n"
"Additional Notes:\n"
"{token_notes}."
msgstr ""
"来自{token_enterprise_name}的{token_email}已请求附加代码。请与他们联系。\n"
"补充笔记：\n"
" {token_notes} 。"

#: enterprise/api/utils.py:116
#, python-brace-format
msgid ""
"{token_email} from {token_enterprise_name} has requested additional codes. "
"Please reach out to them."
msgstr "来自{token_enterprise_name}的{token_email}已请求附加代码。请与他们联系。"

#: enterprise/api/v1/serializers.py:95
msgid "Total count of items."
msgstr "项目总数。"

#: enterprise/api/v1/serializers.py:96
msgid "URL to fetch next page of items."
msgstr "用于获取下一页项目的 URL。"

#: enterprise/api/v1/serializers.py:97
msgid "URL to fetch previous page of items."
msgstr "用于获取上一页项目的 URL。"

#: enterprise/api/v1/serializers.py:98
msgid "List of items."
msgstr "物品清单。"

#: enterprise/api/v1/views/coupon_codes.py:96
#, python-brace-format
msgid "Code Management - Request for Codes by {token_enterprise_name}"
msgstr "代码管理 - {token_enterprise_name}请求代码"

#: enterprise/api/v1/views/coupon_codes.py:121
#, python-brace-format
msgid ""
"[Enterprise API] Failure in sending e-mail to support. SupportEmail: "
"{token_cs_email}, UserEmail: {token_email}, EnterpriseName: "
"{token_enterprise_name}"
msgstr ""
"[企业 API] 向支持人员发送电子邮件失败。支持电子邮件： {token_cs_email} ，用户电子邮件： {token_email} "
"，企业名称： {token_enterprise_name}"

#: enterprise/api/v1/views/enterprise_customer_catalog.py:189
#, python-brace-format
msgid ""
"[Enterprise API] CourseKey not found in the Catalog. Course: {course_key}, "
"Catalog: {catalog_id}"
msgstr "[企业 API] 在目录中找不到 CourseKey。课程： {course_key} ，目录： {catalog_id}"

#: enterprise/api/v1/views/enterprise_customer_catalog.py:217
#, python-brace-format
msgid ""
"[Enterprise API] CourseRun not found in the Catalog. CourseRun: {course_id},"
" Catalog: {catalog_id}"
msgstr "[企业 API] 在目录中找不到 CourseRun。课程运行： {course_id} ，目录： {catalog_id}"

#: enterprise/api/v1/views/enterprise_customer_catalog.py:245
#, python-brace-format
msgid ""
"[Enterprise API] Program not found in the Catalog. Program: {program_uuid}, "
"Catalog: {catalog_id}"
msgstr "[企业 API] 在目录中找不到程序。程序： {program_uuid} ，目录： {catalog_id}"

#: enterprise/api/v1/views/enterprise_subsidy_fulfillment.py:500
#: enterprise/api/v1/views/enterprise_subsidy_fulfillment.py:554
#: enterprise_learner_portal/api/v1/views.py:69
#: enterprise_learner_portal/api/v1/views.py:132
msgid ""
"To use this endpoint, this package must be installed in an Open edX "
"environment."
msgstr "要使用此端点，必须在 Open edX 环境中安装此软件包。"

#: enterprise/api_client/discovery.py:60
#: enterprise/api_client/discovery.py:399 enterprise/utils.py:1638
msgid ""
"To get a CatalogIntegration object, this package must be installed in an "
"Open edX environment."
msgstr "要获取 CatalogIntegration 对象，必须将该包安装在 Open edX 环境中。"

#: enterprise/api_client/discovery.py:65
msgid ""
"To parse a Catalog API response, this package must be installed in an Open "
"edX environment."
msgstr "要解析 Catalog API 响应，必须将此软件包安装在 Open edX 环境中。"

#: enterprise/api_client/discovery.py:410
msgid "The configured CatalogIntegration service user does not exist."
msgstr "配置的 CatalogIntegration 服务用户不存在。"

#: enterprise/api_client/discovery.py:413
msgid "There is no active CatalogIntegration."
msgstr "没有活动的 CatalogIntegration。"

#: enterprise/api_client/ecommerce.py:43
msgid ""
"To get a ecommerce_api_client, this package must be installed in an Open edX"
" environment."
msgstr "要获取 ecommerce_api_client，必须在 Open edX 环境中安装此软件包。"

#: enterprise/config/models.py:41
msgid ""
"Specifies which user role assignments to update.  If unspecified, will "
"update for all roles."
msgstr "指定要更新哪些用户角色分配。如果未指定，将为所有角色更新。"

#: enterprise/config/models.py:45
msgid "Number of user role asssignments to update in each batch of updates."
msgstr "每批更新中要更新的用户角色分配数量。"

#: enterprise/config/models.py:50
msgid "The enterprise customer to limit role assignments to."
msgstr "限制角色分配的企业客户。"

#: enterprise/config/models.py:55
msgid ""
"If set, no updates or creates will occur; will instead iterate over the "
"assignments that would be modified or created"
msgstr "如果设置，则不会发生更新或创建；相反，将迭代将要修改或创建的分配"

#: enterprise/constants.py:14
#, python-brace-format
msgid ""
"To log in using this SSO identity provider and access special course offers,"
" you must first consent to share your learning achievements with "
"{enterprise_customer_name}."
msgstr "要使用此 SSO 身份提供商登录并访问特殊课程优惠，您必须首先同意与{enterprise_customer_name}分享您的学习成果。"

#: enterprise/constants.py:18
#, python-brace-format
msgid ""
"In order to sign in and access special offers, you must consent to share "
"your course data with {enterprise_customer_name}."
msgstr "为了登录并获取特别优惠，您必须同意与{enterprise_customer_name}共享您的课程数据。"

#: enterprise/constants.py:22
#, python-brace-format
msgid ""
"If you do not consent to share your course data, that information may be "
"shared with {enterprise_customer_name}."
msgstr "如果您不同意共享您的课程数据，则该信息可能会与{enterprise_customer_name}共享。"

#: enterprise/constants.py:25
#, python-brace-format
msgid "Welcome to {platform_name}."
msgstr "欢迎来到{platform_name} 。"

#: enterprise/constants.py:27
#, python-brace-format
msgid ""
"You have left the {strong_start}{enterprise_customer_name}{strong_end} "
"website and are now on the {platform_name} site. {enterprise_customer_name} "
"has partnered with {platform_name} to offer you high-quality, always "
"available learning programs to help you advance your knowledge and career. "
"{line_break}Please note that {platform_name} has a different "
"{privacy_policy_link_start}Privacy Policy {privacy_policy_link_end} from "
"{enterprise_customer_name}."
msgstr ""
"您已离开{strong_start} {enterprise_customer_name} "
"{strong_end}网站，现在位于{platform_name}网站。 "
"{enterprise_customer_name}与{platform_name}合作，为您提供高质量、随时可用的学习计划，帮助您提升知识和职业生涯。"
" {line_break}请注意， "
"{platform_name}具有与{privacy_policy_link_start}不同的{enterprise_customer_name}隐私政策{privacy_policy_link_end}"
" 。"

#: enterprise/constants.py:86
msgid ""
"A series of Master’s-level courses to advance your career, created by top "
"universities and recognized by companies. MicroMasters Programs are credit-"
"eligible, provide in-demand knowledge and may be applied to accelerate a "
"Master’s Degree."
msgstr "由顶尖大学创建并得到公司认可的一系列硕士学位课程，可促进您的职业发展。微型硕士课程具有学分资格，提供急需的知识，并可用于加速硕士学位。"

#: enterprise/constants.py:92
msgid ""
"Designed by industry leaders and top universities to enhance professional "
"skills, Professional Certificates develop the proficiency and expertise that"
" employers are looking for with specialized training and professional "
"education."
msgstr "专业证书由行业领导者和顶尖大学设计，旨在提高专业技能，通过专门培训和专业教育培养雇主所寻求的熟练程度和专业知识。"

#: enterprise/constants.py:98
msgid ""
"Created by world-renowned experts and top universities, XSeries are designed"
" to provide a deep understanding of key subjects through a series of "
"courses. Complete the series to earn a valuable XSeries Certificate that "
"illustrates your achievement."
msgstr ""
"XSeries由世界知名专家和顶尖大学创建，旨在通过一系列课程提供对关键学科的深入理解。完成该系列即可获得宝贵的 XSeries 证书，以证明您的成就。"

#: enterprise/forms.py:15
msgid ""
"You have access to multiple organizations. Select the organization that you "
"will use to sign up for courses. If you want to change organizations, sign "
"out and sign back in."
msgstr "您可以访问多个组织。选择您将用于注册课程的组织。如果您想更改组织，请注销并重新登录。"

#: enterprise/forms.py:18
msgid "Enter the organization name"
msgstr "输入组织名称"

#: enterprise/forms.py:20
msgid ""
"Have an account through your company, school, or organization? Enter your "
"organization’s name below to sign in."
msgstr "通过您的公司、学校或组织拥有帐户吗？在下面输入您的组织名称以登录。"

#: enterprise/forms.py:23
msgid ""
"The attempt to login with this organization name was not successful. Please "
"try again, or contact our support."
msgstr "尝试使用该组织名称登录失败。请重试，或联系我们的支持人员。"

#: enterprise/forms.py:60
msgid "Enterprise not found"
msgstr "未找到企业"

#: enterprise/forms.py:64
msgid "Wrong Enterprise"
msgstr "错误的企业"

#: enterprise/management/commands/migrate_enterprise_catalogs.py:30
msgid "Username of a user authorized to access the Enterprise Catalog API."
msgstr "有权访问企业目录 API 的用户的用户名。"

#: enterprise/management/commands/migrate_enterprise_catalogs.py:36
msgid "Comma separated list of uuids of enterprise catalogs to migrate."
msgstr "要迁移的企业目录的 uuid 的逗号分隔列表。"

#: enterprise/management/commands/update_config_last_errored_at.py:64
msgid ""
"\n"
"    Set error state for configurations.\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"设置配置的错误状态。\n"
"    "

#: enterprise/messages.py:24
#, python-brace-format
msgid ""
"{strong_start}We could not enroll you in "
"{em_start}{item}{em_end}.{strong_end} {span_start}If you have questions or "
"concerns about sharing your data, please contact your learning manager at "
"{enterprise_customer_name}, or contact {link_start}{platform_name} "
"support{link_end}.{span_end}"
msgstr ""
"{strong_start}我们无法为您注册{em_start} {item} {em_end} 。 {strong_end} "
"{span_start}如果您对共享数据有疑问或疑虑，请通过{enterprise_customer_name}联系您的学习经理，或联系{link_start}"
" {platform_name}支持{link_end} 。 {span_end}"

#: enterprise/messages.py:55
#, python-brace-format
msgid ""
"{strong_start}We could not gather price information for "
"{em_start}{item}{em_end}.{strong_end} {span_start}If you continue to have "
"these issues, please contact {link_start}{platform_name} "
"support{link_end}.{span_end}"
msgstr ""
"{strong_start}我们无法收集{em_start} {item} {em_end}的价格信息。 {strong_end} "
"{span_start}如果您仍然遇到这些问题，请联系{link_start} {platform_name}支持{link_end} 。 "
"{span_end}"

#: enterprise/messages.py:85
#, python-brace-format
msgid ""
"{strong_start}Something happened.{strong_end} {span_start}This {item} is not"
" currently open to new learners. Please start over and select a different "
"{item}.{span_end}"
msgstr ""
"{strong_start}发生了一些事情。 {strong_end} "
"{span_start}此{item}目前不向新学习者开放。请重新开始并选择不同的{item} 。 {span_end}"

#: enterprise/messages.py:111
#, python-brace-format
msgid ""
"{strong_start}Something happened.{strong_end} {span_start}Please reach out "
"to your learning administrator with the following error code and they will "
"be able to help you out.{span_end}{span_start}Error code: "
"{error_code}{span_end}{span_start}Username: {username}{span_end}"
msgstr ""
"{strong_start}发生了一些事情。 {strong_end} "
"{span_start}请联系您的学习管理员并提供以下错误代码，他们将能够帮助您解决问题。 {span_end} {span_start}错误代码： "
"{error_code} {span_end} {span_start}用户名： {username} {span_end}"

#: enterprise/models.py:147
msgid "Enterprise Customer Type"
msgstr "企业客户类型"

#: enterprise/models.py:148
msgid "Enterprise Customer Types"
msgstr "企业客户类型"

#: enterprise/models.py:155
msgid "Specifies enterprise customer type."
msgstr "指定企业客户类型。"

#: enterprise/models.py:215 enterprise/models.py:3382
msgid "Enterprise Customer"
msgstr "企业客户"

#: enterprise/models.py:216
msgid "Enterprise Customers"
msgstr "企业客户"

#: enterprise/models.py:223
msgid "Enterprise Customer name."
msgstr "企业客户名称。"

#: enterprise/models.py:243
msgid "Hides course price on learning platform course confirmation screen."
msgstr "在学习平台课程确认屏幕上隐藏课程价格。"

#: enterprise/models.py:266
msgid ""
"Enables data sharing consent prompt for learners each time they enroll in a "
"course. If left unchecked, the prompt will not appear and relevant data will"
" not be shared."
msgstr "为学习者每次注册课程时启用数据共享同意提示。如果不勾选，则不会出现提示，也不会共享相关数据。"

#: enterprise/models.py:278
msgid ""
"Setting to either require learners to accept data sharing consent at course "
"enrollment, or through an external process."
msgstr "设置为要求学习者在课程注册时或通过外部流程接受数据共享同意。"

#: enterprise/models.py:287
msgid ""
"Allows learners enrolling through learning platforms to select the audit "
"track."
msgstr "允许通过学习平台注册的学习者选择审核轨道。"

#: enterprise/models.py:295
msgid ""
"Enables transmission of audit enrollment data from learning platform "
"learners."
msgstr "允许传输来自学习平台学习者的审核注册数据。"

#: enterprise/models.py:303
msgid ""
"Specifies whether to replace the display of potentially sensitive SSO "
"usernames with a more generic name, e.g. EnterpriseLearner."
msgstr "指定是否用更通用的名称（例如 EnterpriseLearner）替换潜在敏感 SSO 用户名的显示。"

#: enterprise/models.py:314
msgid ""
"Specifies whether the customer is able to assign learners to cohorts upon "
"enrollment."
msgstr "指定客户是否能够在注册时将学习者分配到群组。"

#: enterprise/models.py:319
msgid "Customer Type"
msgstr "客户类型"

#: enterprise/models.py:327
msgid ""
"If checked, learners and admins will not receive notifications leading up to"
" the expiration date for learner credit plans. This includes removing the "
"expiration date from the subsidy box for upcoming expirations. The subsidy "
"summary box will not display for expired plans. Other notifications "
"signaling the expiration (and loss of usability) itself will still appear."
msgstr ""
"如果选中，学习者和管理员将不会收到学习者信用计划到期前的通知。这包括从即将到期的补贴框中删除到期日期。已到期的计划的补贴摘要框将不会显示。其他表示到期（和可用性丧失）本身的通知仍会出现。"

#: enterprise/models.py:341
msgid ""
"Enables the scheduled reporting configurations screen on the administrator "
"portal."
msgstr "在管理员门户上启用计划报告配置屏幕。"

#: enterprise/models.py:352
msgid ""
"Enables the Single Sign On (SSO) configuration screen on the administrator "
"portal. "
msgstr "在管理员门户上启用单点登录 (SSO) 配置屏幕。 "

#: enterprise/models.py:367
msgid ""
"Automatically enabled. If unchecked, learners won't have access to the "
"learner portal."
msgstr "自动启用。如果未选中，学习者将无法访问学习者门户。"

#: enterprise/models.py:373
msgid ""
"Specifies whether enterprise offers will be made known to learners in the "
"learner portal. This only applies to customers with “offers”, the old "
"version of learner credit."
msgstr "指定学习者门户中的学习者是否了解企业优惠。这仅适用于具有“优惠”（旧版学习者信用）的客户。"

#: enterprise/models.py:391
msgid ""
"Hides labor market data from learners (populated by features using Lightcast"
" integration). "
msgstr "对学习者隐藏劳动力市场数据（由使用 Lightcast 集成的功能填充）。 "

#: enterprise/models.py:398
msgid ""
"Automatically enabled. If unchecked, the learners won't be able to search "
"for a course on the learner portal."
msgstr "自动启用。如果未选中，学习者将无法在学习者门户上搜索课程。"

#: enterprise/models.py:407
msgid ""
"If checked, learners will be able to see content in the Learner Portal "
"Sidebar found in the HTML box."
msgstr "如果选中，学习者将能够看到 HTML 框中的学习者门户侧栏中的内容。"

#: enterprise/models.py:415
msgid ""
"If checked, the learners will be able to see the pathways on the learner "
"portal dashboard."
msgstr "如果选中，学习者将能够在学习者门户仪表板上查看路径。"

#: enterprise/models.py:423
msgid ""
"If checked, the learners will be able to see the programs on the learner "
"portal dashboard."
msgstr "如果选中，学习者将能够在学习者门户仪表板上查看课程。"

#: enterprise/models.py:431
msgid ""
"If checked, the learners will be able to see the academies on the learner "
"portal dashboard."
msgstr "如果选中，学习者将能够在学习者门户仪表板上查看学院。"

#: enterprise/models.py:438
msgid ""
"If checked, search will be replaced with one academy on enterprise learner "
"portal."
msgstr "如果选中，搜索将被企业学习者门户上的一所学院取代。"

#: enterprise/models.py:445
msgid ""
"If checked, videos will be displayed in the search results on the learner "
"portal."
msgstr "如果选中，视频将显示在学习者门户的搜索结果中。"

#: enterprise/models.py:451
msgid ""
"Automatically enabled. Displays advanced analytics page on the administrator"
" portal, which includes skill and labor market data."
msgstr "自动启用。在管理员门户上显示高级分析页面，其中包括技能和劳动力市场数据。"

#: enterprise/models.py:459
msgid ""
"Enables the learning platform configuration screen on the administrator "
"portal."
msgstr "在管理员门户上启用学习平台配置屏幕。"

#: enterprise/models.py:465
msgid ""
"Allows a learner to input customer slug to identify their org in the SSO "
"process. Should be enabled for customers that leverage SSO."
msgstr "允许学习者输入客户 slug 以在 SSO 流程中识别他们的组织。应该为利用 SSO 的客户启用。"

#: enterprise/models.py:471
msgid ""
"Specifies whether the organization should have access to executive education"
" 2U content."
msgstr "指定组织是否应有权访问高管教育 2U 内容。"

#: enterprise/models.py:477
msgid ""
"Display Demo data from analyitcs and learner progress report for demo "
"customer."
msgstr "为演示客户显示来自分析的演示数据和学习者进度报告。"

#: enterprise/models.py:484
msgid ""
"Email linked on learner portal as public point of contact, will default to "
"all admin users associated with this customer if left blank."
msgstr "如果留空，在学习者门户上链接为公共联系人的电子邮件将默认发送给与该客户关联的所有管理员用户。"

#: enterprise/models.py:494
msgid ""
"Specifies the discount percent used for enrollments from the enrollment API "
"where capturing the discount per order is not possible. This is passed to "
"ecommerce when creating orders for financial data reporting."
msgstr "指定用于通过注册 API 进行注册的折扣百分比，其中不可能捕获每个订单的折扣。在创建财务数据报告订单时，该信息会传递给电子商务。"

#: enterprise/models.py:508
msgid "Specifies the default language for learners of the organization."
msgstr "指定组织学习者的默认语言。"

#: enterprise/models.py:518
msgid "Specifies the sender alias for automated emails from the edX system."
msgstr "指定来自 edX 系统的自动电子邮件的发件人别名。"

#: enterprise/models.py:526
msgid ""
"Email address that will receive learner replies to automated edX emails."
msgstr "将接收学员对自动 edX 电子邮件的回复的电子邮件地址。"

#: enterprise/models.py:537
msgid ""
"Text shown on the learner portal dashboard for customer specific purposes. "
"Open HTML field."
msgstr "学习者门户仪表板上显示的文本，用于客户特定目的。打开 HTML 字段。"

#: enterprise/models.py:867
msgid ""
"Course details were not found for course key {} - Course Catalog API "
"returned nothing. Proceeding with enrollment, but notifications won't be "
"sent"
msgstr "未找到课程密钥 {} 的课程详细信息 - 课程目录 API 未返回任何内容。继续注册，但不会发送通知"

#: enterprise/models.py:1102
msgid ""
"When enabled along with `active`, all other linked enterprise customers for "
"this user will be marked as inactive upon save."
msgstr "当与“活动”一起启用时，该用户的所有其他链接企业客户将在保存时标记为非活动状态。"

#: enterprise/models.py:1109
msgid "Enterprise Customer Learner"
msgstr "企业客户学习者"

#: enterprise/models.py:1110
msgid "Enterprise Customer Learners"
msgstr "企业客户学习者"

#: enterprise/models.py:1722
msgid "Logo images must be in .png format."
msgstr "徽标图像必须采用 .png 格式。"

#: enterprise/models.py:1749
msgid "Branding Configuration"
msgstr "品牌配置"

#: enterprise/models.py:1750
msgid "Branding Configurations"
msgstr "品牌配置"

#: enterprise/models.py:1832
msgid "Specifies whether this is default provider for enterprise customer."
msgstr "指定这是否是企业客户的默认提供商。"

#: enterprise/models.py:1917
msgid ""
"The UUID of the course (not course run) in which the learner is entitled."
msgstr "学习者有权参与的课程（不是运行的课程）的 UUID。"

#: enterprise/models.py:1927
msgid "The enterprise learner to which this entitlement is attached."
msgstr "附加此权利的企业学习者。"

#: enterprise/models.py:2050
msgid "The enterprise learner to which this enrollment is attached."
msgstr "此注册所附加的企业学习者。"

#: enterprise/models.py:2057
msgid "The ID of the course in which the learner was enrolled."
msgstr "学习者注册的课程的 ID。"

#: enterprise/models.py:2064
msgid ""
"Specifies whether a user marked this course as saved for later in the "
"learner portal."
msgstr "指定用户是否将此课程标记为保存以供稍后在学习者门户中使用。"

#: enterprise/models.py:2080
msgid ""
"Specifies whether the enterprise course enrollment's course enrollment "
"object was unenrolled."
msgstr "指定企业课程注册的课程注册对象是否已取消注册。"

#: enterprise/models.py:2090
msgid ""
"Specifies when an enterprise course enrollment's course enrollment object "
"was unenrolled."
msgstr "指定企业课程注册的课程注册对象何时取消注册。"

#: enterprise/models.py:2348
msgid "The course entitlement the associated subsidy is for."
msgstr "相关补贴的课程权利。"

#: enterprise/models.py:2359
msgid "The course enrollment the associated subsidy is for."
msgstr "相关补贴适用于课程注册。"

#: enterprise/models.py:2366
msgid ""
"Whether the enterprise subsidy is revoked, e.g., when a user's license is "
"revoked."
msgstr "企业补贴是否被撤销，例如用户许可证被撤销等。"

#: enterprise/models.py:2814
msgid ""
"Specifies whether the catalog is allowed to include exec ed (2U) courses.  "
"This means that, when the content_filter specifies that 'course' content "
"types should be included in the catalog, executive-education-2u course types"
" won't be excluded from the content of the associated catalog."
msgstr ""
"指定是否允许目录包含 exec ed (2U) 课程。这意味着，当 content_filter "
"指定“课程”内容类型应包含在目录中时，executive-education-2u 课程类型不会从关联目录的内容中排除。"

#: enterprise/models.py:2821
msgid "Enterprise Catalog Query"
msgstr "企业目录查询"

#: enterprise/models.py:2822
msgid "Enterprise Catalog Queries"
msgstr "企业目录查询"

#: enterprise/models.py:2935
msgid ""
"Query parameters which will be used to filter the discovery service's "
"search/all endpoint results, specified as a Json object. An empty Json "
"object means that all available content items will be included in the "
"catalog."
msgstr "将用于过滤发现服务的搜索/所有端点结果的查询参数，指定为 Json 对象。空 Json 对象意味着所有可用的内容项都将包含在目录中。"

#: enterprise/models.py:2943
msgid ""
"Ordered list of enrollment modes which can be displayed to learners for "
"course runs in this catalog."
msgstr "注册模式的有序列表，可以向学习者显示此目录中的课程运行。"

#: enterprise/models.py:2949
msgid ""
"Specifies whether courses should be published with direct-to-audit "
"enrollment URLs."
msgstr "指定是否应使用直接审核注册 URL 来发布课程。"

#: enterprise/models.py:2956
msgid "Enterprise Customer Catalog"
msgstr "企业客户目录"

#: enterprise/models.py:2957 enterprise/models.py:3504
msgid "Enterprise Customer Catalogs"
msgstr "企业客户目录"

#: enterprise/models.py:3224
msgid ""
"Fill in a standard Django template that, when rendered, produces the email you want sent to newly-enrolled Enterprise Customer learners. The following variables may be available:\n"
"<ul><li>user_name: A human-readable name for the person being emailed. Be sure to handle the case where this is not defined, as it may be missing in some cases. It may also be a username, if the learner hasn't configured their \"real\" name in the system.</li>    <li>organization_name: The name of the organization sponsoring the enrollment.</li>    <li>enrolled_in: Details of the course or program that was enrolled in. It may contain:    <ul><li>name: The name of the enrollable item (e.g., \"Demo Course\").</li>        <li>url: A link to the homepage of the enrolled-in item.</li>        <li>branding: A custom branding name for the enrolled-in item. For example, the branding of a MicroMasters program would be \"MicroMasters\".</li>     <li>start: The date the enrolled-in item becomes available. Render this to text using the Django `date` template filter (see <a href=\"https://docs.djangoproject.com/en/1.8/ref/templates/builtins/#date\">the Django documentation</a>).</li><li>type: Whether the enrolled-in item is a course, a program, or something else.</li></ul></ul>"
msgstr ""
"填写标准 Django 模板，该模板在呈现时会生成您想要发送给新注册的企业客户学习者的电子邮件。以下变量可能可用：\n"
"<ul><li> user_name：接受电子邮件的人的可读名称。请务必处理未定义的情况，因为在某些情况下可能会丢失。如果学习者尚未在系统中配置他们的“真实”姓名，它也可能是用户名。</li><li> Organization_name：赞助注册的组织的名称。</li><li> enrolled_in：已注册的课程或计划的详细信息。它可能包含：<ul><li>名称：可注册项目的名称（例如“演示课程”）。</li><li> url：注册项目主页的链接。</li><li>品牌：已注册项目的自定义品牌名称。例如，MicroMasters 项目的品牌将是“MicroMasters”。</li><li>开始：注册项目可用的日期。使用 Django `date` 模板过滤器将其渲染为文本（请参阅<a href=\"https://docs.djangoproject.com/en/1.8/ref/templates/builtins/#date\">Django 文档</a>）。</li><li> type：注册的项目是课程、项目还是其他内容。</li></ul></ul>"

#: enterprise/models.py:3242
#, python-brace-format
msgid ""
"Enter a string that can be used to generate a dynamic subject line for "
"notification emails. The placeholder {course_name} will be replaced with the"
" name of the course or program that was enrolled in."
msgstr "输入可用于生成通知电子邮件的动态主题行的字符串。占位符{course_name}将替换为已注册的课程或项目的名称。"

#: enterprise/models.py:3384
msgid "Active"
msgstr "活跃的"

#: enterprise/models.py:3385
msgid "Include Date"
msgstr "包含日期"

#: enterprise/models.py:3386
msgid "Include date in the report file name"
msgstr "在报告文件名中包含日期"

#: enterprise/models.py:3392
msgid "Delivery Method"
msgstr "运输方式"

#: enterprise/models.py:3393
msgid "The method in which the data should be sent."
msgstr "发送数据的方法。"

#: enterprise/models.py:3398
msgid ""
"Specifies whether report should be compressed. Without compression files "
"will not be password protected or encrypted."
msgstr "指定是否应压缩报告。如果没有压缩，文件将不会受到密码保护或加密。"

#: enterprise/models.py:3405
msgid "PGP Encryption Key"
msgstr "PGP 加密密钥"

#: enterprise/models.py:3406
msgid "The key for encryption, if PGP encrypted file is required."
msgstr "如果需要 PGP 加密文件，则用于加密的密钥。"

#: enterprise/models.py:3414
msgid "Data Type"
msgstr "数据类型"

#: enterprise/models.py:3415
msgid "The type of data this report should contain."
msgstr "该报告应包含的数据类型。"

#: enterprise/models.py:3422
msgid "Report Type"
msgstr "报告类型"

#: enterprise/models.py:3423
msgid "The type this report should be sent as, e.g. CSV."
msgstr "此报告应发送的类型，例如 CSV。"

#: enterprise/models.py:3427
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: enterprise/models.py:3428
msgid "The email(s), one per line, where the report should be sent."
msgstr "报告应发送到的电子邮件，每行一封。"

#: enterprise/models.py:3435
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#: enterprise/models.py:3436
msgid ""
"The frequency interval (daily, weekly, or monthly) that the report should be"
" sent."
msgstr "报告发送的频率间隔（每日、每周或每月）。"

#: enterprise/models.py:3441
msgid "Day of Month"
msgstr "每月的某一天"

#: enterprise/models.py:3442
msgid ""
"The day of the month to send the report. This field is required and only "
"valid when the frequency is monthly."
msgstr "发送报告的月份日期。此字段为必填字段，仅当频率为每月时才有效。"

#: enterprise/models.py:3450
msgid "Day of Week"
msgstr "星期几"

#: enterprise/models.py:3451
msgid ""
"The day of the week to send the report. This field is required and only "
"valid when the frequency is weekly."
msgstr "发送报告的星期几。此字段为必填字段，仅当频率为每周时才有效。"

#: enterprise/models.py:3455
msgid "Hour of Day"
msgstr "一天中的某个时刻"

#: enterprise/models.py:3456
msgid ""
"The hour of the day to send the report, in Eastern Standard Time (EST). This"
" is required for all frequency settings."
msgstr "一天中发送报告的时间，采用东部标准时间 (EST)。这对于所有频率设置都是必需的。"

#: enterprise/models.py:3464
msgid ""
"This password will be used to secure the zip file. It will be encrypted when"
" stored in the database."
msgstr "该密码将用于保护 zip 文件的安全。存储在数据库中时将被加密。"

#: enterprise/models.py:3471
msgid "SFTP Host name"
msgstr "SFTP 主机名"

#: enterprise/models.py:3472
msgid "If the delivery method is sftp, the host to deliver the report to."
msgstr "如果传送方法是 sftp，则为要将报告传送到的主机。"

#: enterprise/models.py:3477
msgid "SFTP Port"
msgstr "SFTP端口"

#: enterprise/models.py:3478
msgid "If the delivery method is sftp, the port on the host to connect to."
msgstr "如果传送方法是 sftp，则为要连接到的主机上的端口。"

#: enterprise/models.py:3485
msgid "SFTP username"
msgstr "SFTP用户名"

#: enterprise/models.py:3486
msgid ""
"If the delivery method is sftp, the username to use to securely access the "
"host."
msgstr "如果传送方法是 sftp，则用于安全访问主机的用户名。"

#: enterprise/models.py:3492
msgid ""
"If the delivery method is sftp, the password to use to securely access the "
"host. The password will be encrypted when stored in the database."
msgstr "如果传送方法是 sftp，则用于安全访问主机的密码。密码存储在数据库中时将被加密。"

#: enterprise/models.py:3499
msgid "SFTP file path"
msgstr "SFTP 文件路径"

#: enterprise/models.py:3500
msgid ""
"If the delivery method is sftp, the path on the host to deliver the report "
"to."
msgstr "如果传送方法是 sftp，则为主机上要将报告传送到的路径。"

#: enterprise/models.py:3608
msgid "Delivery method cannot be updated"
msgstr "配送方式无法更新"

#: enterprise/models.py:3624
msgid "Day of week must be set if the frequency is weekly."
msgstr "如果频率是每周，则必须设置星期几。"

#: enterprise/models.py:3628
msgid "Day of month must be set if the frequency is monthly."
msgstr "如果频率是每月，则必须设置每月的日期。"

#: enterprise/models.py:3631
msgid "Frequency must be set to either daily, weekly, or monthly."
msgstr "频率必须设置为每天、每周或每月。"

#: enterprise/models.py:3637
msgid "Email(s) must be set if the delivery method is email."
msgstr "如果发送方式是电子邮件，则必须设置电子邮件。"

#: enterprise/models.py:3641
msgid "Decrypted password must be set if the delivery method is email."
msgstr "如果发送方式是电子邮件，则必须设置解密密码。"

#: enterprise/models.py:3645
msgid "SFTP Hostname must be set if the delivery method is sftp."
msgstr "如果传送方式为 sftp，则必须设置 SFTP 主机名。"

#: enterprise/models.py:3647
msgid "SFTP username must be set if the delivery method is sftp."
msgstr "如果发送方式为sftp，则必须设置SFTP用户名。"

#: enterprise/models.py:3649
msgid "SFTP File Path must be set if the delivery method is sftp."
msgstr "如果发送方式为sftp，则必须设置SFTP文件路径。"

#: enterprise/models.py:3652
msgid "Decrypted SFTP password must be set if the delivery method is SFTP."
msgstr "如果传送方式是SFTP，则必须设置解密的SFTP密码。"

#: enterprise/models.py:3715
msgid ""
"The EnterpriseCustomer for which the role is assigned to for the provided "
"user. Defaults to the first active Enterprise Customer that the user is "
"linked to.If another Enterprise Customer object is desired, please first "
"create the record then modify the enterprise customer field by using the "
"drop down."
msgstr ""
"为所提供的用户分配角色的 "
"EnterpriseCustomer。默认为用户链接到的第一个活动企业客户。如果需要另一个企业客户对象，请首先创建记录，然后使用下拉菜单修改企业客户字段。"

#: enterprise/models.py:4004
msgid "Filters to show banner notifications conditionally."
msgstr "过滤器有条件地显示横幅通知。"

#: enterprise/models.py:4009
msgid "Admin Notification Filter"
msgstr "管理员通知过滤器"

#: enterprise/models.py:4010
msgid "Admin Notification Filters"
msgstr "管理员通知过滤器"

#: enterprise/models.py:4036
msgid ""
"Notification banner title which will appear to enterprise admin on admin "
"portal."
msgstr "通知横幅标题将在管理门户上向企业管理员显示。"

#: enterprise/models.py:4044
msgid ""
"Notification banner text which will appear to enterprise admin on admin "
"portal. You can enter maximum of 512 characters. This text support markdown."
" See https://commonmark.org/help/ for the supported markdown features."
msgstr ""
"将在管理门户上向企业管理员显示的通知横幅文本。您最多可以输入 512 个字符。此文本支持 Markdown。请参阅 "
"https://commonmark.org/help/ 了解支持的 Markdown 功能。"

#: enterprise/models.py:4061
msgid "Admin Notification"
msgstr "管理员通知"

#: enterprise/models.py:4062
msgid "Admin Notifications"
msgstr "管理员通知"

#: enterprise/models.py:4100
msgid "Admin Notification Read"
msgstr "管理员通知已读"

#: enterprise/models.py:4101
msgid "Admin Notifications Read"
msgstr "管理员通知阅读"

#: enterprise/models.py:4134 enterprise/models.py:4238
#: enterprise/models.py:4383
msgid "The enterprise that can be linked using this key."
msgstr "可以使用该密钥链接的企业。"

#: enterprise/models.py:4143
msgid "The number of times this key can be used to link a learner."
msgstr "该密钥可用于链接学习者的次数。"

#: enterprise/models.py:4152
msgid "The key will no longer be valid after this date."
msgstr "在此日期之后，密钥将不再有效。"

#: enterprise/models.py:4161
msgid ""
"Specifies if the key is active. Once deactivated, the key is no longer valid"
" and cannot be reactivated."
msgstr "指定该键是否处于活动状态。一旦停用，密钥将不再有效且无法重新激活。"

#: enterprise/models.py:4242
msgid "ChatGPT prompt."
msgstr "ChatGPT 提示。"

#: enterprise/models.py:4244
msgid "ChatGPT response."
msgstr "ChatGPT 响应。"

#: enterprise/models.py:4245
msgid "Prompt type."
msgstr "提示类型。"

#: enterprise/models.py:4249
msgid "ChatGPT Response"
msgstr "ChatGPT 响应"

#: enterprise/models.py:4250
msgid "ChatGPT Responses"
msgstr "ChatGPT 回复"

#: enterprise/models.py:4360
msgid "Enterprise Customer SSO Configuration"
msgstr "企业客户SSO配置"

#: enterprise/models.py:4361
msgid "Enterprise Customer SSO Configurations"
msgstr "企业客户 SSO 配置"

#: enterprise/models.py:4370
msgid "The display name of the SSO configuration."
msgstr "SSO 配置的显示名称。"

#: enterprise/models.py:4392
msgid ""
"Specifies whether the integration with the SSO orchestration is active."
msgstr "指定与 SSO 编排的集成是否处于活动状态。"

#: enterprise/models.py:4401
msgid "The identity provider integrated with by the SSO orchestrator ."
msgstr "由 SSO 协调器集成的身份提供商。"

#: enterprise/models.py:4410
msgid "The metadata url of the identity provider."
msgstr "身份提供者的元数据 url。"

#: enterprise/models.py:4418
msgid "The metadata xml of the identity provider."
msgstr "身份提供者的元数据 xml。"

#: enterprise/models.py:4427
msgid "The entity id of the identity provider."
msgstr "身份提供者的实体 ID。"

#: enterprise/models.py:4436
msgid ""
"Specifies whether the integration with the customer's identity provider "
"should auto update metadata."
msgstr "指定与客户身份提供商的集成是否应自动更新元数据。"

#: enterprise/models.py:4490
msgid ""
"The date and time when the configuration was submitted to the SSO "
"orchestration."
msgstr "配置提交到 SSO 编排的日期和时间。"

#: enterprise/models.py:4498
msgid ""
"The date and time when the configuration was completed by the SSO "
"orchestration."
msgstr "SSO 编排完成配置的日期和时间。"

#: enterprise/models.py:4506
msgid ""
"The date and time when the configuration was validated and used for the "
"first time."
msgstr "首次验证和使用配置的日期和时间。"

#: enterprise/models.py:4514
msgid ""
"The date and time when the orchestrator encountered an error during "
"configuration."
msgstr "Orchestrator 在配置期间遇到错误的日期和时间。"

#: enterprise/models.py:4523
msgid ""
"Whether admin has indicated the service provider metadata was uploaded."
msgstr "管理员是否已指示服务提供商元数据已上传。"

#: enterprise/models.py:4533 enterprise/models.py:4569
msgid ""
"SAP specific configuration: the timeout interval for the OData API in "
"seconds."
msgstr "SAP 特定配置：OData API 的超时间隔（以秒为单位）。"

#: enterprise/models.py:4543
msgid "SAP specific configuration: the root url of the OData API."
msgstr "SAP 特定配置：OData API 的根 url。"

#: enterprise/models.py:4552
msgid "SAP specific configuration: the company id of the OData API."
msgstr "SAP 特定配置：OData API 的公司 ID。"

#: enterprise/models.py:4561
msgid ""
"SAP specific configuration: the root url of the SAP SuccessFactors OAuth "
"API."
msgstr "SAP 特定配置：SAP SuccessFactors OAuth API 的根 url。"

#: enterprise/models.py:4578
msgid ""
"SAP specific configuration: the private key used to sign the SAML assertion."
msgstr "SAP 特定配置：用于签署 SAML 断言的私钥。"

#: enterprise/models.py:4587
msgid "SAP specific configuration: the client id of the OData API."
msgstr "SAP 特定配置：OData API 的客户端 ID。"

#: enterprise/models.py:4596
msgid "SAP specific configuration: the user id of the OAuth API."
msgstr "SAP 特定配置：OAuth API 的用户 ID。"

#: enterprise/models.py:4618
msgid "Field is locked as the configuration has already been submitted."
msgstr "由于配置已提交，字段已锁定。"

#: enterprise/models.py:4656
msgid "Record has already been submitted for configuration."
msgstr "记录已提交用于配置。"

#: enterprise/models.py:4706
msgid "Specifies enterprise group name."
msgstr "指定企业组名称。"

#: enterprise/models.py:4727
msgid "Enterprise Group"
msgstr "企业集团"

#: enterprise/models.py:4728
msgid "Enterprise Groups"
msgstr "企业集团"

#: enterprise/models.py:4841
msgid ""
"The moment at which the membership record is written with an Enterprise "
"Customer User record."
msgstr "会员记录与企业客户用户记录一起写入的时刻。"

#: enterprise/models.py:4851
msgid "Current status of the membership record"
msgstr "会员记录的当前状态"

#: enterprise/models.py:4858
msgid ""
"The moment at which the membership record was revoked by an Enterprise "
"admin."
msgstr "会员记录被企业管理员撤销的时刻。"

#: enterprise/models.py:4866
msgid ""
"The last time the membership action was in an error state. Null means the "
"membership is not errored."
msgstr "上次成员身份操作处于错误状态的时间。Null 表示成员身份没有错误。"

#: enterprise/models.py:4871
msgid "Enterprise Group Membership"
msgstr "企业团体会员"

#: enterprise/models.py:4872
msgid "Enterprise Group Memberships"
msgstr "企业集团会员资格"

#: enterprise/templates/enterprise/_data_sharing_decline_modal.html:7
#: enterprise/views.py:1612 enterprise/views.py:2114
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/clear_learners_data_sharing_consent.html:18
#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:47
#: enterprise/templates/enterprise/admin/setup_auth_org_id.html:6
#: enterprise/templates/enterprise/admin/transmit_courses_metadata.html:18
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/clear_learners_data_sharing_consent.html:33
#: enterprise/templates/enterprise/admin/clear_learners_data_sharing_consent.html:40
msgid "Clear Data Sharing Consent"
msgstr "明确的数据共享同意书"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:65
msgid "Manage Learners"
msgstr "管理学员"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:68
msgid "Search Term: "
msgstr "搜索词： "

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:87
msgid "Search email address or username"
msgstr "搜索电子邮件地址或用户名"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:98
msgid "User Email"
msgstr "用户邮箱"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:99
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:100
msgid "Linked Date"
msgstr "链接日期"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:101
#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:141
msgid "Enroll"
msgstr "注册"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:139
msgid "Learner Email"
msgstr "学习者电子邮件"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:140
msgid "Date Added"
msgstr "添加日期"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/manage_learners.html:162
msgid "Link learners"
msgstr "链接学习者"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/setup_auth_org_id.html:21
#: enterprise/templates/enterprise/admin/setup_auth_org_id.html:28
#: enterprise/templates/enterprise/admin/setup_auth_org_id.html:41
msgid "Setup Auth org id"
msgstr "设置身份验证组织 ID"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/setup_auth_org_id.html:46
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: enterprise/templates/enterprise/admin/transmit_courses_metadata.html:33
#: enterprise/templates/enterprise/admin/transmit_courses_metadata.html:40
msgid "Transmit Courses Metadata"
msgstr "传输课程元数据"

#: enterprise/templates/enterprise/enterprise_customer_login_page.html:44
#: enterprise/templates/enterprise/enterprise_customer_select_form.html:50
#: enterprise/views.py:372 enterprise/views.py:1608
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: enterprise/utils.py:148
msgid ""
"Either \"Email or Username\" or \"CSV bulk upload\" must be specified, but "
"both were."
msgstr "必须指定“电子邮件或用户名”或“CSV 批量上传”，但两者都指定。"

#: enterprise/utils.py:151
msgid "Error: Learners could not be added. Correct the following errors."
msgstr "错误：无法添加学习者。更正下列错误。"

#: enterprise/utils.py:153
#, python-brace-format
msgid ""
"Enrollment track {course_mode} is not available for course {course_id}."
msgstr "注册轨道{course_mode}不适用于课程{course_id} 。"

#: enterprise/utils.py:155
msgid "Select a course enrollment track for the given course(s)."
msgstr "为给定课程选择课程注册轨道。"

#: enterprise/utils.py:157
#, python-brace-format
msgid ""
"Could not retrieve details for the course ID {course_id}. Specify a valid "
"ID."
msgstr "无法检索课程 ID {course_id}的详细信息。指定有效的 ID。"

#: enterprise/utils.py:160
msgid ""
"Either \"CSV bulk upload\" or a singular course ID may be used for manual "
"enrollments, but not both together."
msgstr "“CSV 批量上传”或单个课程 ID 均可用于手动注册，但不能同时使用两者。"

#: enterprise/utils.py:164
#, python-brace-format
msgid "{argument} does not appear to be a valid email address."
msgstr "{argument}似乎不是有效的电子邮件地址。"

#: enterprise/utils.py:166
#, python-brace-format
msgid ""
"{argument} does not appear to be a valid email address or known username"
msgstr "{argument}似乎不是有效的电子邮件地址或已知的用户名"

#: enterprise/utils.py:169
#, python-brace-format
msgid ""
"Expected a CSV file with [{expected_columns}] columns, but found "
"[{actual_columns}] columns instead."
msgstr "预期包含 [ {expected_columns} ] 列的 CSV 文件，但发现了 [ {actual_columns} ] 列。"

#: enterprise/utils.py:173
msgid "Reason field is required but was not filled."
msgstr "原因字段是必需的，但未填写。"

#: enterprise/utils.py:176
msgid ""
"Either \"Email or Username\" or \"CSV bulk upload\" must be specified, but "
"neither were."
msgstr "必须指定“电子邮件或用户名”或“CSV 批量上传”，但两者都没有指定。"

#: enterprise/utils.py:179
#, python-brace-format
msgid ""
"User with email address {email} is already registered with Enterprise "
"Customer {ec_name}"
msgstr "电子邮件地址为{email}的用户已向企业客户{ec_name}注册"

#: enterprise/utils.py:181
msgid "User is not linked with Enterprise Customer"
msgstr "用户未与企业客户关联"

#: enterprise/utils.py:182
#, python-brace-format
msgid "User with email address {email} doesn't exist."
msgstr "电子邮件地址为{email}的用户不存在。"

#: enterprise/utils.py:183
#, python-brace-format
msgid "Course ID {course_id} doesn't exist in Enterprise Customer's Catalog"
msgstr "企业客户目录中不存在课程 ID {course_id}"

#: enterprise/utils.py:185
#, python-brace-format
msgid ""
"Enterprise channel worker user with the username "
"\"{channel_worker_username}\" was not found."
msgstr "未找到用户名“ {channel_worker_username} ”的企业频道工作人员用户。"

#: enterprise/utils.py:188
msgid ""
"Unable to parse CSV file. Please make sure it is a CSV 'utf-8' encoded file."
msgstr "无法解析 CSV 文件。请确保它是 CSV &#39;utf-8&#39; 编码文件。"

#: enterprise/utils.py:191
msgid "Discount percentage should be from 0 to 100."
msgstr "折扣百分比应为 0 到 100。"

#: enterprise/utils.py:401
#, python-brace-format
msgid "You've been enrolled in {course_name}!"
msgstr "您已注册{course_name} ！"

#: enterprise/utils.py:560 enterprise/utils.py:639
msgid "`user` must have one of either `email` or `user_email`."
msgstr "“user”必须具有“email”或“user_email”之一。"

#: enterprise/validators.py:30
msgid "Value entered is not a valid hex color code."
msgstr "输入的值不是有效的十六进制颜色代码。"

#: enterprise/validators.py:41
msgid "Unsupported file extension."
msgstr "不支持的文件扩展名。"

#: enterprise/validators.py:52
#, python-format
msgid "The logo image file size must be less than or equal to %s KB."
msgstr "徽标图像文件大小必须小于或等于%s KB。"

#: enterprise/views.py:211
msgid ""
"The following method from the Open edX platform is necessary for this view "
"but isn't available."
msgstr "Open edX 平台中的以下方法对此视图是必需的，但不可用。"

#: enterprise/views.py:232
#, python-brace-format
msgid "{platform_name} home page"
msgstr "{platform_name}主页"

#: enterprise/views.py:352
msgid "Data sharing consent required"
msgstr "需要数据共享同意"

#: enterprise/views.py:353
msgid "Consent to share your data"
msgstr "同意分享您的数据"

#: enterprise/views.py:355
#, python-brace-format
msgid ""
"Per the {start_link}Data Sharing Policy{end_link}, "
"{bold_start}{enterprise_customer_name}{bold_end} would like to know about:"
msgstr ""
"根据{start_link}数据共享政策{end_link} 、 {bold_start} {enterprise_customer_name} "
"{bold_end}想了解："

#: enterprise/views.py:366
#, python-brace-format
msgid ""
"I agree to allow {platform_name} to share data about my enrollment, "
"completion and performance in all {platform_name} courses and programs where"
" my enrollment is sponsored by {enterprise_customer_name}."
msgstr ""
"我同意允许{platform_name}分享有关我在{enterprise_customer_name}赞助的所有{platform_name}课程和项目中的注册、完成和表现的数据。"

#: enterprise/views.py:373
msgid "Decline and go back"
msgstr "拒绝并返回"

#: enterprise/views.py:374
msgid "Data Sharing Policy"
msgstr "数据共享政策"

#: enterprise/views.py:376
#, python-brace-format
msgid ""
"Enrollment, completion, and performance data that may be shared with "
"{enterprise_customer_name} (or its designee) for these courses and programs "
"are limited to the following:"
msgstr "可以与{enterprise_customer_name} （或其指定人员）共享这些课程和计划的注册、完成和表现数据仅限于以下内容："

#: enterprise/views.py:383
#, python-brace-format
msgid ""
"My email address for my {platform_name} account, and the date when I created"
" my {platform_name} account"
msgstr "我的{platform_name}帐户的电子邮件地址，以及创建{platform_name}帐户的日期"

#: enterprise/views.py:389
#, python-brace-format
msgid ""
"My {platform_name} ID, and if I log in via single sign-on, my "
"{enterprise_customer_name} SSO user-ID"
msgstr ""
"我的{platform_name} ID，如果我通过单点登录登录，则为我的{enterprise_customer_name} SSO 用户 ID"

#: enterprise/views.py:395
#, python-brace-format
msgid "My {platform_name} username"
msgstr "我的{platform_name}用户名"

#: enterprise/views.py:396
msgid "My country or region of residence"
msgstr "我居住的国家或地区"

#: enterprise/views.py:398
msgid ""
"What courses and/or programs I've enrolled in or unenrolled from, what track"
" I enrolled in (audit or verified) and the date when I enrolled in each "
"course or program"
msgstr "我注册或取消注册了哪些课程和/或项目、我注册了哪些课程（审核或验证）以及我注册每个课程或项目的日期"

#: enterprise/views.py:402
msgid ""
"Information about each course or program I've enrolled in, including its "
"duration and level of effort required"
msgstr "有关我注册的每门课程或计划的信息，包括其持续时间和所需的努力程度"

#: enterprise/views.py:406
msgid ""
"Whether I completed specific parts of each course or program (for example, "
"whether I watched a given video or attempted or completed a given homework "
"assignment)"
msgstr "我是否完成了每门课程或计划的特定部分（例如，我是否观看了给定的视频或尝试或完成了给定的家庭作业）"

#: enterprise/views.py:410
msgid ""
"My overall percentage completion of each course or program on a periodic "
"basis, including the total time spent in each course or program, the date "
"when I last logged in to each course or program and how much of the course "
"or program content I have consumed"
msgstr "我定期完成每门课程或项目的总体百分比，包括在每门课程或项目上花费的总时间、我上次登录每门课程或项目的日期以及我消耗了多少课程或项目内容"

#: enterprise/views.py:414
msgid ""
"My performance in each course or program, including, for example, my score "
"on each assignment and current average of correct answers out of total "
"attempted answers"
msgstr "我在每门课程或项目中的表现，例如，包括我在每项作业中的得分以及总尝试答案中当前正确答案的平均值"

#: enterprise/views.py:416
msgid ""
"My final grade in each course or program, and the date when I completed each"
" course or program"
msgstr "我每门课程或项目的最终成绩，以及我完成每门课程或项目的日期"

#: enterprise/views.py:417
msgid "Whether I received a certificate in each course or program"
msgstr "我是否在每门课程或项目中获得了证书"

#: enterprise/views.py:420
#, python-brace-format
msgid ""
"My permission applies only to data from courses or programs that are "
"sponsored by {enterprise_customer_name}, and not to data from any "
"{platform_name} courses or programs that I take on my own. I understand that"
" I may withdraw my permission only by fully unenrolling from any courses or "
"programs that are sponsored by {enterprise_customer_name}."
msgstr ""
"我的许可仅适用于{enterprise_customer_name}赞助的课程或计划的数据，不适用于我自己参加的任何{platform_name}课程或计划的数据。我了解，只有完全取消注册{enterprise_customer_name}赞助的任何课程或计划，我才能撤回我的许可。"

#: enterprise/views.py:428
msgid "Please note"
msgstr "请注意"

#: enterprise/views.py:430
#, python-brace-format
msgid ""
"If you decline to consent, that fact may be shared with "
"{enterprise_customer_name}."
msgstr "如果您拒绝同意，该事实可能会与{enterprise_customer_name}共享。"

#: enterprise/views.py:434
msgid ""
"Any version of this Data Sharing Policy in a language other than English is "
"provided for convenience and you understand and agree that the English "
"language version will control if there is any conflict."
msgstr "本数据共享政策的任何非英语版本都是为了方便起见，您理解并同意，如果有任何冲突，以英语版本为准。"

#: enterprise/views.py:439
msgid "Are you sure you want to decline?"
msgstr "您确定要拒绝吗？"

#: enterprise/views.py:440
msgid "I decline"
msgstr "我拒绝"

#: enterprise/views.py:441
msgid "View the data sharing policy"
msgstr "查看数据共享政策"

#: enterprise/views.py:442
#, python-brace-format
msgid "View the {start_link}data sharing policy{end_link}."
msgstr "查看{start_link}数据共享策略{end_link} 。"

#: enterprise/views.py:447
msgid "Return to Top"
msgstr "返回顶部"

#: enterprise/views.py:591
#, python-brace-format
msgid ""
"To access this {item}, you must first consent to share your learning "
"achievements with {bold_start}{enterprise_customer_name}{bold_end}. If you "
"decline now, you will be redirected to the previous page."
msgstr ""
"要访问此{item} ，您必须首先同意与{bold_start} {enterprise_customer_name} "
"{bold_end}分享您的学习成果。如果您现在拒绝，您将被重定向到上一页。"

#: enterprise/views.py:601
#, python-brace-format
msgid ""
"To access this {item} and use your discount, you {bold_start}must{bold_end} "
"consent to sharing your {item} data with {enterprise_customer_name}. If you "
"decline now, you will be redirected to the previous page."
msgstr ""
"要访问此{item}并使用您的折扣，您{bold_start}必须{bold_end}同意与{enterprise_customer_name}共享您的{item}数据。如果您现在拒绝，您将被重定向到上一页。"

#: enterprise/views.py:615
#, python-brace-format
msgid "your enrollment in this {item}"
msgstr "您在此{item}的注册"

#: enterprise/views.py:616
msgid "your learning progress"
msgstr "你的学习进度"

#: enterprise/views.py:617
msgid "course completion"
msgstr "课程完成"

#: enterprise/views.py:985
msgid "Enterprise Slug Login"
msgstr "企业登录"

#: enterprise/views.py:1109
msgid "Select Organization"
msgstr "选择组织"

#: enterprise/views.py:1110
msgid "Select an organization"
msgstr "选择一个组织"

#: enterprise/views.py:1264
msgid "Instructor-Paced"
msgstr "讲师进度"

#: enterprise/views.py:1265
msgid "Self-Paced"
msgstr "自定进度"

#: enterprise/views.py:1451
msgid "FREE"
msgstr "自由的"

#: enterprise/views.py:1453
msgid "Not eligible for a certificate."
msgstr "没有资格获得证书。"

#: enterprise/views.py:1455
msgid "Earn a verified certificate!"
msgstr "获得经过验证的证书！"

#: enterprise/views.py:1514
#, python-brace-format
msgid "{num_weeks}, starting on {start_date} and ending at {end_date}"
msgstr "{num_weeks} ，从{start_date}开始，到{end_date}结束"

#: enterprise/views.py:1516 enterprise/views.py:1935
msgid "{} week"
msgid_plural "{} weeks"
msgstr[0] "{} 周"

#: enterprise/views.py:1576
#, python-brace-format
msgid ""
"Discount provided by {strong_start}{enterprise_customer_name}{strong_end}"
msgstr "折扣由{strong_start} {enterprise_customer_name} {strong_end}提供"

#: enterprise/views.py:1602 enterprise/views.py:1603
msgid "Confirm your course"
msgstr "确认您的课程"

#: enterprise/views.py:1605
msgid "View Course Details"
msgstr "查看课程详情"

#: enterprise/views.py:1606
msgid "Please select one:"
msgstr "请选择一项："

#: enterprise/views.py:1607 enterprise/views.py:2108
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: enterprise/views.py:1609 enterprise/views.py:2111
msgid "Level"
msgstr "等级"

#: enterprise/views.py:1610 enterprise/views.py:2110
msgid "Effort"
msgstr "尝试"

#: enterprise/views.py:1611
msgid "Duration"
msgstr "长度"

#: enterprise/views.py:1613 enterprise/views.py:2100
msgid "What you'll learn"
msgstr "你将学到什么"

#: enterprise/views.py:1614 enterprise/views.py:2112
msgid "About This Course"
msgstr "关于本课程"

#: enterprise/views.py:1615 enterprise/views.py:2113
msgid "Course Staff"
msgstr "课程人员"

#: enterprise/views.py:2052
#, python-brace-format
msgid "{count} Course"
msgid_plural "{count} Courses"
msgstr[0] "{count}课程"

#: enterprise/views.py:2059
msgid "{}-{} hours per week, per course"
msgstr "每门课程每周 {}-{} 小时"

#: enterprise/views.py:2066
msgid "{}-{} weeks per course"
msgstr "每门课程 {}-{} 周"

#: enterprise/views.py:2073
msgid "Purchase all unenrolled courses"
msgstr "购买所有未注册的课程"

#: enterprise/views.py:2074
msgid "enrollment"
msgstr "报名"

#: enterprise/views.py:2076
msgid "Pursue the program"
msgstr "执行计划"

#: enterprise/views.py:2077
msgid "program enrollment"
msgstr "计划招生"

#: enterprise/views.py:2098
msgid "enrolled"
msgstr "已注册"

#: enterprise/views.py:2099
msgid "already enrolled, must pay for certificate"
msgstr "已经注册，必须支付证书费用"

#: enterprise/views.py:2102
msgid "Real Career Impact"
msgstr "职业影响"

#: enterprise/views.py:2104
msgid "See More"
msgstr "查看更多"

#: enterprise/views.py:2105
msgid "See Less"
msgstr "少看"

#: enterprise/views.py:2106
msgid "Confirm Program"
msgstr "确认节目"

#: enterprise/views.py:2107
msgid "Program Summary"
msgstr "计划概要"

#: enterprise/views.py:2109
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: enterprise/views.py:2115
msgid "Program not eligible for one-click purchase."
msgstr "计划不符合一键购买资格。"

#: enterprise/views.py:2116
#, python-brace-format
msgid "What is an {platform_name} {program_type}?"
msgstr "什么是{platform_name} {program_type} ？"

#: enterprise/views.py:2120
#, python-brace-format
msgid "What is {platform_name}?"
msgstr "什么是{platform_name} ？"

#: enterprise/views.py:2125
#, python-brace-format
msgid "Presented by {organization}"
msgstr "由{organization}提出"

#: enterprise/views.py:2126
#, python-brace-format
msgid "Confirm your {item}"
msgstr "确认您的{item}"

#: enterprise/views.py:2138
msgid "Credit- and Certificate-eligible"
msgstr "符合信用和证书资格"

#: enterprise/views.py:2139
msgid "Self-paced; courses can be taken in any order"
msgstr "自定进度；课程可以按任何顺序进行"

#: enterprise/views.py:2141
#, python-brace-format
msgid "{purchase_action} for"
msgstr "{purchase_action}为"

#: enterprise_learner_portal/api/v1/serializers.py:40
msgid ""
"To use this EnterpriseCourseEnrollmentSerializer, this package must be "
"installed in an Open edX environment."
msgstr "要使用此 EnterpriseCourseEnrollmentSerializer，必须在 Open edX 环境中安装此软件包。"
